我正式宣布Avril Lavigne 皮已收

唔撚係呀

佢唔係病到傻撚左 係病到耶撚左

Katy Perry又係on99

小弟當佢老婆咁拜，由細聽到佢大
作為老粉真心勁失望

但佢首新歌好聽喎

佢已經冇咗以前果種感覺

可能知自己年紀唔細 搵唔返果種感覺
索性轉型

都市傳說：呢個Avril Lavigne係替身，真果個０x年死左。

做乜鳩。。。。
Tomorrow
I’m with you
都唔係pop punk 姐

佢由頭到尾都唔算rock singer喎 佢pop punk得黎其實得少少punk味

屌...................

好聽冇用，佢已經唔係我地熟悉既Avril 感覺好陌生

時日太快…

Avril

好正WO

屋企仲有佢2隻碟

仲係咁靚女

Are you serious

比番smokey eyes 我呀

佢依加成個Amy Adams咁嘅樣

呢件就一向都 on99

大佬呀咩年代呀，你唔厭我都厭啦